家母自制xo醬

老母平日無乜野做 今次係屋企自己整左20樽xo醬
想賣100蚊一樽 有無人幫手清左佢

見到都唔開胃

等佢死心都好

送都唔要啦
仲要一舊水？

送比我都唔要

喺連登賣野好似會俾人屌到飛起
不過睇落唔錯
落多少少色會好睇啲

在食物業牌照方面，網上經營者亦須根據其經營模式和所售賣食品的類別，按法例規定領取相關牌照/許可證。

拎左牌未 小心d好bor 驚你俾人bin

報食環 放蛇拉鳩你老母咪得囉
咁咪可以死心

好似爛屎

1823 , 你用isp email , bye

無牌，你死撚緊，推到你老母入冊先

多謝巴打提醒，咁可以收檔了

太少油好易變,根本唔係XO醬,XO醬做法似炸野,落多油之後比材料吸收.
係高/連登賣野實比人屌到仆街 就算幾平都好(有錢銀就屌),D人成人計成本論
仲未計報警撚個D

本來樓主想試下整下醬放上黎賣下賺個外快

但佢真係上得少連登高登
上黎賣野 多數都慘死

根據《食物業規例》（第132X章），任何人經營涉及配製食物出售供人在食物業處所以外地方進食的食物業，須申領食物製造廠牌照。任何人經營無牌食物製造廠即屬違法，一經定罪，最高可被判罰款五萬元及監禁六個月。

多謝巴打教路

飲食台大蛇

無牌食物製造廠網上銷售蛋糕被判罰款三千元
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
一名二十三歲男子因經營無牌食物製造廠，今日（四月十三日）在九龍城裁判法院被判罰款三千元。

食物環境衞生署（食環署）發言人表示，該署人員早前發現一間位於旺角西洋菜南街的無牌食物製造廠涉嫌在網上售賣蛋糕。該署遂於三月三十日採取行動，向該處所經營者提出檢控。

根據《食物業規例》（第132X章），任何人經營涉及配製食物出售供人在食物業處所以外地方進食的食物業，須申領食物製造廠牌照。任何人經營無牌食物製造廠即屬違法，一經定罪，最高可被判罰款五萬元及監禁六個月。發言人提醒業界在網上銷售食物時須遵從有關法例規定。

發言人說：「食環署一直有監察網上銷售食物的情況，如懷疑網上銷售供人食用的食物涉及無牌經營食物業或對食物來源有懷疑，會作出調查及採取適當跟進行動，以保障食物安全及公眾健康。如有足夠證據，會提出檢控。」

市民如發現懷疑無牌食物業處所，可致電食環署熱線2868 0000舉報。

唔使真係賣出，你出呢個post已經係犯法。
樓主快啲post個地址出嚟，費事食環署又要聯絡連仔攞你個IP搞一輪浪費晒納稅人金錢。

操你媽的

唔好連累伯母啦

又有人犯法 推

推

有無人做臥底？

一樽幾多克?

100蚊你畀我呀?

唔夠油，似乎好易變壞

有冇得試下味先？

記者朋友你地好

60蚊買你兩樽，有興趣就pm 我

老母無聊無野做整20樽，而你又好好心機幫佢影哂相

仲放上黎宣傳 < ?

你個名叫老母？

炒到成pat沙嗲醬咁你老母都得架啦

一睇就見到落唔油同無炸開d乾蔥同蒜蓉炸到完全乾身就炒
整xo醬最忌有水份，所有野都一定要炒到乾曬水
整過啦100蚊

料頭ok
但隻色唔得

見到啲材料好整齊
感覺好治愈

金華火腿呢

未見過咁撚樣既XO醬
亦未見過你咁撚樣既柒頭
100蚊?過主啦

衲狗講咁耐報左警未

唔好放啲垃圾出嚟啦屌你老母

咁撚濕會唔會擺到發MO